[12.8] 大家一齊入嚟多謝民陣

感謝你地每個人既付出，包括搞手同埋各位同路人

推

今日望住呢個畫面差啲喊撚左出嚟

其實80萬已經好誇張
～11% 香港人出

係要知道有不反都會有tg時
好多人已經少左帶小朋友老人家出嚟

多謝

Thanks

多謝民陣 黎緊繼續搞

黑警之前仲話民意逆轉
我笑撚左出聲

多陣民陣

推
咪撚理班分化撚

多謝民陣繼續舉辦遊行，同時多謝今日嘅人冒住咁多危險都繼續出黎

係，但大家心知唔止，香港人既鬥志永遠藏在心內

其實做過活動搞手就知
搞一個10人既活動都已經好難
更何況係一個過萬人既活動
人力物手號召力
全部都唔易

今日已經嬴左

多謝香港人

記住齊上齊落
核爆唔割阿

香港人 上啊

多謝民陣，多謝所有和勇水足，我地一齊捱到光復個日

希望呢80萬人永遠都不分化不割蓆
心灰意冷既手足
經過今日希望你地知道
你地仲有至少80萬人會繼續同你一齊行
一齊行落去

多謝杰仔、民陣、所有和理非同保護大家嘅勇武手足，願我地真香港人早日得勝，光復香港！

多謝民陣
多謝咁多位真香港人

可唔可以咪撚再屌人插隊/報細數

多謝民陣！！

多謝民陣, 多謝每位行出來既香港人.

多謝民陣, 多陣各位手足

Push

多謝民陣號召！
另外不得讚前線手足今日能收能放，黑警永遠都做唔到

thank you

多謝民陣不割香港人

多謝
不過會唔會係因為冇得企係制高點點人數所以同我地預期咁大出入？

多謝各手足

推！ 唔好泄氣

多謝民陣